\documentclass{translation}

\title{Still Not Normal Today}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\section{Chapter 1}

\invisiblesubsection{1.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{1.jpg}\\
\midrule
今日はまだフツーになれない & Still Not Normal Today \\
第1話 & Chapter 1 \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{2.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{2.jpg}\\
\midrule
12月24日 & December 24 \\
今年のクリスマスイブは平日 & Christmas Eve is a weekday this year. \\
高橋(27)フリーター昼過ぎに起きた & Takahashi (27) freeter, woke up in the afternoon. \\
映えやな & Sure makes for a great photo. \\
カシャ & flash \\
山下(27)漫画家?昼過ぎに起きた & Yamashita (27) manga artist? Woke up in the afternoon. \\
同じく & Likewise \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{3.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{3.jpg}\\
\midrule
はあ & Haah \\
マジでお金ない… & I really don't have any money... \\
あっ & Ahh \\
ん? & Mn? \\
ダウンロード来た…っ & My download's here... \\
ガシャ更新や! & A gasha update! \\
今お金ないって…… & You just said you don't have money now...... \\
ガシャは別やろ & Gasha is a different matter, y'know. \\
聖なるクリスマスガシャ & Holy Christmas Gasha \\
1回引く & 1 pull \\
◇250個 & ◇250 \\
10回引く & 10 pulls \\
◇2500個 & ◇2500 \\
かわいい!!見てこれ!! & Cute!! Look at this!! \\
優勝! & Victory! \\
クリスマス… & Christmas... \\
前と推し変わってない? & Have you changed who you favor from before? \\
増えただけ & No, there's just more I favor now. \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
ドキドキ & thump thump \\
よっしや & Alriiight \\
引くで… & I'm pulling... \\
全然出ない & Not getting her at all. \\
あ～… & Ah～... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{4.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{4.jpg}\\
\midrule
愛梨ちゃんの職場ってこの辺やっけ & Is this the area where Airi works, again? \\
ここから見えるかな & I wonder if I can see it from here. \\
ああ　うん & Ah, yeah. \\
最近忙しいらしいで & I hear Airi has been busy lately \\
愛梨は目を回してるというのに & so much that her eyes are rolling, \\
あたしはガシャを回してる & and I'm rolling the gasha. \\
二人とも経済を回しててえらいやん & Both of us are rolling the economy, isn't that great? \\
えっ & Ehh, \\
そうかな? & you think so? \\
えらい? & Isn't that diligent? \\
そうそう & Yep, yep. \\
いやいやいや! & No, no, no! \\
年末やのに休まれへんねんで! & To not rest even at the end of the year! \\
愛梨のほうがえらいやろ & It's Airi who's more diligent. \\
とことこ & trot trot \\
高橋は高橋なりにえらいよ & Takahashi is diligent in her own way. \\
赤信号は止まったりさ & To stop at red lights and stuff. \\
フッーやん & That's normal. \\
そうかな… & Is it... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{5.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{5.jpg}\\
\midrule
クリスマス特集!!大切な人に本をおくりませんか? & Christmas Special!! Would you like to send a book to your loved one? \\
クリスマスのお菓子攻略本 & Christmas Cake Guide \\
クリスマス & Christmas \\
クリスマスねえ…… & Christmas eh...... \\
山下―――― & Yamashita―――― \\
山下の漫画の2巻いつ発売やっけ? & When was the second volume of Yamashita's manga going to be released? \\
今日 & Today. \\
今日!? & Today!? \\
ここで買おっかな & I guess I'll buy it here. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{6.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{6.jpg}\\
\midrule
いや… & No... \\
入荷してなかったよ & They didn't have any in stock. \\
えーっ!! & Eehh!! \\
なんでやろ!? & Why is that!? \\
高橋 & Takahashi, \\
私 & I'm \\
今週からバイト増やしてん & adding a part-time job starting this week. \\
ふーん…? & Hmmn...? \\
なんで急に……… & Why all of a sudden......... \\
ハッ & Hahh \\
もしかして & Could it be \\
山下の漫画って売れてない……… & that Yamashita's manga is not selling well......... \\
ってコト? & or something? \\
最終巻は刷った数も少ない & The last volume was printed in small numbers too. \\
最終巻なん!? & It's the last volume!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{7.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{7.jpg}\\
\midrule
出よか…… & Let's get out of here...... \\
くるっ & turn \\
山下ァ… & Yamashitaaa... \\
抱きしめていいか?? & Can I hug you?? \\
いらん & No need. \\
えーっ & Eeh, \\
なんで!? & why!? \\
今日は残業ないって言ったやん! & You said you have no overtime today! \\
今日クリスマスイブやで!? & It's Christmas Eve you know!? \\
クリスマスってそんなに大事? & Is Christmas really that important? \\
大事! & It's important! \\
サンタ衣装貰えるやん! & I get a Santa costume! \\
サンタコスの女の子たくさん♡ & A ton of girls in Santa costumes♡ \\
ゲーム… & In games... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{8.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{8.jpg}\\
\midrule
それに & Besides, \\
フツークリスマスは & normally, Christmas is a time for \\
恋人とか家族でおるもんやし & to be with lovers and families too. \\
あたしは山下とおるし & And I'm with Yamashita. \\
それは大事やな & That is important. \\
そういうコト! & That's how it is! \\
あの日から & Ever since that day. \\
懇談の紙忘れず持ってくるコト! & Don't forget to bring the parent-teacher conference sheet! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{9.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{9.jpg}\\
\midrule
私たちはまだ & We still \\
フツーになれないでいた & couldn't be normal. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{10.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{10.jpg}\\
\midrule
……君が攻めで & ...... You're seme (top) and \\
……君が受けやんな! & ...... you're uke (boottm)! \\
きゃーっ & Kyaaahh \\
わかる & I get it. \\
高橋も読んでーや! & Takahashi read it too! \\
絶対腐るで & I'm sure you'll rot (become a fujoshi). \\
あ… & Th-... \\
ありがと & thanks. \\
TVアニメ化!! & TV anime adaptation!! \\
あ! & Ah! \\
今アニメやってるやつ!やっぱあのヒロインめっちゃカワイイなぁ…! & It's the one that's being animated now! That heroine is so cute, I knew it...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{11.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{11.jpg}\\
\midrule
誰の席なんやろ… & I wonder whose seat this is... \\
しゃべりたい… & I wanna chat... \\
ガタ & clatter \\
男の子……か & A boy...... huh. \\
ペラ… & flap... \\
ただいまー & I'm home. \\
あっ & Ahh, \\
届いてるやん!! & it's arrived!! \\
Seyの最新作…! & Sey's latest work...! \\
どのヒロインもかわいい～～～っ & All heroines are so cute～～～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{12.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{12.jpg}\\
\midrule
どうしよ～～～誰ルートからやろ!? & What to do～～～ whose route should I start with!? \\
前作はバッドエンドキツかったけど今回はどうやろ～～～～～～?? & The bad ends in the last one were rather distressing, but what will it be this time～～～～～～?? \\
フツーじないんかな & I guess I'm not quite \\
あ～～～♥楽しみ♥♥ & Aah～～～♥ Looking forward to it♥♥ \\
あたし & normal. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{13.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{13.jpg}\\
\midrule
3年5組 & Year 3 Class 5 \\
自分だけーとか & Aren't you the only one \\
中二病ちゃう? & chuunibyou-ing by yourself? (Middle school 2nd year syndrome) \\
あはは & Ahahah, \\
もう高3やでうちら & we're already third years. \\
高橋今日放課後居残りやっけ & Takahashi, were you going to stay after class today? \\
うん & Yeah, \\
進路希望出してないから…… & 'cause I haven't submitted my career choice survey yet...... \\
フツーもう進路決まってるやろー & Normally, one would have already decided one's future career ya know. \\
おもろ & How silly. \\
あはは & Ahahah. \\
先生一旦職員室戻るけど & The teacher went back to the teacher's lounge for a while, but \\
また戻ってくるからな & they'll be back. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{14.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{14.jpg}\\
\midrule
進路希望書くまで & You two, don't go home until \\
二人とも帰んなよー & you've done your career choice survey now. \\
ガラガラ & rattle rattle \\
ピシャッ & slide \\
どーするん & What do I do, \\
山下ー… & Yamashita... \\
さん & -san. \\
もう書いた & I already wrote it. \\
私はフリーター & I'll be a freeter, \\
って前も書いてんけどな… & and that's what I wrote before though... \\
やからもう帰るわ & So I'm gonna go home already. \\
え!? & Ehh!? \\
ちょちょっと待っ…… & Wh-, wait a minute...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{15.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{15.jpg}\\
\midrule
ずるい!! & That's not fair!! \\
なんで? & Why? \\
あたし一人残さんとってーや & Don't just leave me alone here. \\
だる & What a drag. \\
フリーターってずっとバイトするってこと?? & Does being a freeter mean working part-time forever?? \\
いや & No, \\
漫画家になるから & I'll be a manga artist. \\
漫画家!? & A manga artist!? \\
ほえ～～ & Hoeh～～ \\
漫画家になるのが夢なんや…? & Your dream is to be a manga artist...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{16.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{16.jpg}\\
\midrule
夢じゃなくて現実やねんけど & It's not a dream, it's reality, though. \\
ちゅ… & A chu-... \\
ちゅうにびょ…… & chuunibyo...... \\
ハッ & hahh \\
いやいや! & No, no! \\
自分が言われてなんなんって思ってたコト思っちゃってるやん! & You've just ended up thinking what they said to me! \\
サイアクやあたし… & I'm the worst... \\
離してくれへん? & Will you let me go? \\
なんなん… & What now... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{17.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{17.jpg}\\
\midrule
フツーはさ & What's normal, you see \\
就職か進学やん & is to get a job or further education \\
フツー… & Normal... \\
私は & To do \\
自分がしたいようにするんが & what I myself want to do \\
フツーやと思う & is what's normal, I think. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{18.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{18.jpg}\\
\midrule
高橋さんが & Even if Takahashi-san \\
フツー就職か進学やと思ってたとしても & thinks normal is getting a job or further education, \\
それは私のフツーじゃないから & that's not my normal. \\
ほな & Later. \\
山下さん & Yamashita-san, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{19.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{19.jpg}\\
\midrule
あたし & I \\
就職も進学もしたくないねん & don't want to get a job or further education. \\
そーなんや & I see. \\
こくこく & nod nod \\
一緒に帰る? & Wanna go home together? \\
うん & Yeah. \\
今日も & Today again, \\
画面の向こうのカワイイあの子と恋に落ちよう & let's fall in love with that cute girl on the other side of the screen. \\
それがあたしの「フツー」だから & Because that's my "normal". \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 2}

\invisiblesubsection{22.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{22.png}\\
\midrule
第2話 & Chapter 2 \\
あ! & Ah! \\
私のマンガ & My manga \\
やったった…!! & I did it...!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{23.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{23.png}\\
\midrule
おはよー山下さん & Morning, Yamashita-san. \\
おはよー & Morning. \\
おはよう & Morning. \\
あの & Um, \\
今日放課後 & today after school is \\
就職説明会やんな? & the job fair, right? \\
あー! & Aah! \\
そうやった忘れてた & Right, I forgot. \\
あっ & Ahh \\
ごめん山下さん & sorry, Yamashita-san. \\
何? & What? \\
何か言おうとしてなかった? & Were you going to say something? \\
えっ & Ehh, \\
あ～～… & ah～～... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{24.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{24.png}\\
\midrule
何でもない & It's nothing. \\
そお? & Really? \\
キーンコーンカーン & ding dang dong \\
席つけよー & Let's take a seat. \\
みんなにとっては & To everyone else, \\
どーでもいいことかも…… & it's nothing that matters, maybe...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{25.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{25.png}\\
\midrule
あーー & Aaah, \\
おなかすいたぁ & I'm hungry. \\
今日 & Bread \\
パン? & for today? \\
うん & Yeah. \\
どーした? & What's the matter? \\
高橋 & Takahashi. \\
キィ… & creak... \\
開いてる…! & It's open...! \\
うわ! & Uwah! \\
ほんまや! & It really is! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{26.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{26.png}\\
\midrule
屋上とかアニメでしか & I've only seen people go to the rooftop \\
行ってるとこ見たことない…! & in anime and stuff...! \\
やんな!? & Right!? \\
きゃっ & kyah \\
きゃ & kya \\
行ってみようや! & Let's try going there! \\
いや! & No! \\
待って! & Wait! \\
バレたら内申点に響くんちゃう? & If they find out, it'll affect our school report, right? \\
あ～… & Aah～... \\
確かに & that's true. \\
休学とかになったりして & Like if we get suspeneded or something. \\
えええ & Yeah, \\
現実は…… & real life...... \\
アニメじゃないんや… & is not anime... \\
クソ～～ & Dammit～～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{27.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{27.png}\\
\midrule
そうやんなぁ～～ & That's right～～ \\
パタン… & close... \\
たまごやきちょーだい! & Fried eggs please! \\
いいよー & Okaaay. \\
キーンコーンカーン & ding dang dong \\
就職説明会行かな～～ & I gotta go to a job fair～～ \\
また明日～ & See you tomorrow～ \\
バイバーイ & Bye bye. \\
山下さん & Yamashita-san. \\
何? & What? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{28.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{28.png}\\
\midrule
ちょっと来て! & Come here a bit! \\
何 & What, \\
何!? & what!? \\
どこ行くん! & Where are we going!? \\
キィ… & creak... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{29.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{29.png}\\
\midrule
すげー! & Wow! \\
初めてやわ屋上来たの & It's my first time coming to a rooftop. \\
でも & But \\
なんで私を……? & why me......? \\
資料にしよう… & I'll use this as reference... \\
カシャ & flash \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{30.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{30.png}\\
\midrule
山下さんしかおらんから & Because there's only Yamashita-san \\
退学になってもいい人 & who'd be okay with getting expelled. \\
いや私退学にはなりたくないよ & No, I don't want to be expelled. \\
ちんと卒業したいで & I do actually want to graduate. \\
ジ――… & zip... \\
高橋さん & Takahashi-san, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{31.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{31.png}\\
\midrule
見てこれ & look at this. \\
ここ & Here. \\
マンガの賞とってん…… & I won a manga award...... \\
ちっちゃいのやけど… & It's tiny, though... \\
え!! & Eeh!! \\
すご!! & Amazing!! \\
おめでとう! & Congratulations! \\
ありがとう & Thank. \\
高橋さん & Takahashi-san. \\
また屋上来るときは誘ってよ & Invite me when you come to the rooftop again. \\
いや & No, \\
もういいわ退学になりたくないし & I'm good, I don't want to get expelled. \\
あっ & Ahh, \\
そう…… & I see...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 3}

\invisiblesubsection{32.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{32.png}\\
\midrule
第3話 & Chapter 3 \\
トントン & knock knock \\
えーっと & Let's see, \\
何才だっけ? & how old are you, again? \\
18です & 18. \\
若いのにこれだけ描けるのはすごいね & It's amazing you can draw this well for someone so young. \\
ありがとうございます & Thanks a lot. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{33.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{33.png}\\
\midrule
「若いのに」…… & "For someone so young"...... \\
夜行バスまでまだまだ時間あるな… & Still a lot of time until the night bus... \\
はよ帰りたい… & I want to go home soon... \\
ピロン & ding \\
ん? & Mnn? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{34.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{34.png}\\
\midrule
高橋さんか & Takahashi-san, huh. \\
パカ & plunk \\
高橋さん & Takahashi-san \\
めっちゃかわいくない?? & Isn't this so cute?? \\
なんやコレ?コスプレ? & What is this? Cosplay? \\
誰? & Who? \\
「ごめん知らんアニメやわ」 & "Sorry, I don't know this anime." \\
カッ & clack \\
……っと & ...... and send. \\
カッカッ & clack clack \\
ピロン & ding \\
受信メール & Inbox \\
高橋さん & Takahashi-san \\
アニメじゃない!笑 & It's not an anime! Lol \\
メイド喫茶♥♥ & It's a maid cafe♥♥ \\
ああ & Ah right, \\
メイド喫茶か & a maid cafe, huh. \\
明日学校のあと行こう!!!(`•w•`) & Let's go tomorrow after school!!!(`•w•`) \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{35.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{35.png}\\
\midrule
みんなオタク!? & Everyone's an otaku!? \\
いや & No, \\
みんなとは限らんけど & not necessarily everyone, but \\
まさか日本橋来たことないとは… & to think you've never been to Nihonbashi... \\
オタクやのに & despite being an otaku. \\
なんでもネットで買えるし… & I can buy anything online anyway... \\
きょろきょろ & glance glance \\
そうか & I see. \\
今期アニメはアレで決まりやろ & The anime of the season would definitely be that. \\
神回やったな先週 & That was a godly episode last week. \\
とらのあな得点がさー & The bonus from Tora no Ana, see \\
新作出てるやん & There's a new work released. \\
萌えやな & It's moe. \\
なんか…… & This is a rather...... \\
いい町やな! & nice town! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{36.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{36.png}\\
\midrule
そわそわ & restless restless \\
そわそわしてんなぁ… & You're rather restless... \\
私までキンチョーするやん… & It's even making me nervous... \\
だって…全てがかわいくて… & Because... everything is so cute... \\
えーん & Emmn \\
かわいい空間でかわいいが & In a cute space, the cuteness \\
かわいいを着ていて… & puts on the cuteness... \\
かわいい & It's cute. \\
語彙力0 & Vocabulary abilities 0. \\
山下さん & Yamashita-san, \\
あたしさ & I \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{37.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{37.png}\\
\midrule
かわいいものが大好きやねんけど & love cute things, but \\
小学校の時にブリっ子って言われて & they called me "acting cute" in elementary school and \\
いじられて & I was teased \\
めっちゃダルかってん & and it was such a drag. \\
そうなんや… & I see... \\
うん & Yeah. \\
みんなもフリフリの服着てよって & Everyone should wear frilly clothes, \\
思ってた & I figured. \\
私は着たくないで & I don't want wear them. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{38.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{38.png}\\
\midrule
あたし & I \\
ここでやったら息できるかも & might be able to breath easy if I worked here. \\
聞いてみたら? & Why don't you ask? \\
こくり & gulp \\
あの…! & Um...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{39.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{39.png}\\
\midrule
メイドの募集ってしてますか!? & Are they hiring any maids!? \\
ごめんなさい & Sorry, \\
学生さんは募集してないんです & we don't hire students. \\
卒業したらぜひ働きに来て下さいね♥ & Please come and work for us when you graduate♥ \\
おじょう様方とってもかわいらしいので♡ & Because you ladies are very cute and handsome♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{40.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{40.png}\\
\midrule
いってらっしゃいませお嬢様♥ & Have a nice day, ladies♥ \\
山下… & Yamashita... \\
トーキョー行ったんやんな? & You went to Tokyo, didn't you? \\
持ち込みどうやった? & How did your proposal go? \\
どうって… & How it went... \\
若いのにこれだけ描けるのはすごいね & "It's amazing you can draw this well for someone so young," \\
って & they said. \\
私の歳がわからんくて & If they didn't know my age \\
誰が描いたかわからんと読んだら & and read it without knowing who drew it, \\
あの漫画の評価は違うんかったんかなとか & would they have evaluated that manga differently, I wonder, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{41.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{41.png}\\
\midrule
そんな感じやなぁ & something like that. \\
あと & Also, \\
夜行バスでケツ割れた & I split my ass on the night bus. \\
ケツは元々割れてる & Your ass is split to begin with. \\
早く卒業して & I can't wait to graduate \\
大人になりたいな & and become an adult. \\
そうやな & I guess so. \\
なぁ & Hey, \\
カラオケ行かへん? & you wanna go to karaoke? \\
あー & Aah, \\
私　漫画描ける代わりに死ぬほど音痴やねんけど & I can draw manga, but I'm deathly tone deaf. \\
ストレス発散にはならん感じ? & So it won't be a good stress reliever? \\
いや & Well, \\
下手やけどキライではない & I'm not good at it, but I don't hate it. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{42.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{42.png}\\
\midrule
じゃあ行こ! & Then let's go! \\
あたしはかわいいし & I'm cute, and \\
歌もうまいけどな! & a good singer, though! \\
だる…! & What a drag...! \\
フリータイム2名様ですね & Two people for free time, right? \\
学生証を提示してくだされば & If you show your student ID, \\
学割が… & there's a student discount... \\
学割!!? & Student discount!!? \\
は & Y- \\
ハイ & yes. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{43.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{43.png}\\
\midrule
な…なぁ & W-... well, \\
あたしらって高校出たら… & once we're out of high school... \\
一応 & we would \\
社会人… & be adult members of society... \\
大人…… & An adult...... \\
なりたくねぇ～～～ & I don't wanna be one～～～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 4}

\invisiblesubsection{44.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{44.png}\\
\midrule
これ & Here. \\
え & Eh, \\
何? & what? \\
高橋がおもろいって言ってたアニメの原作 & The anime Takahashi said was interesting was based on this. \\
好きな小説やから読んで欲しい & It's a novel I like, so I'd like you to read it. \\
貸すわ & I'll lend it to you. \\
小説……… & A novel......... \\
第4話 & Chapter 4 \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{45.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{45.png}\\
\midrule
ありがとう & Thanks. \\
あの小説読んだ? & Have you read the novel? \\
あれから2週間くらいやけど & It's been about two weeks. \\
あー… & Aah... \\
まだ読んでない & I haven't read it yet. \\
そっか & I see. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{46.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{46.png}\\
\midrule
ガララ & slide \\
えっ & Ehh? \\
ほんま!? & Really!? \\
おめでとーーっ! & Congrats! \\
何? & What? \\
あ! & Ah! \\
高橋山下 & Hear this Takahashi, Yamashita, \\
優子就職決まってんて! & Yuuko got a job! \\
へえ! & Heeh! \\
へー & Heeh \\
良かったなぁ～　おめでとー & That's great～ congrats. \\
ありがと～ & Thanks. \\
おめでとー & Congrats. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{47.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{47.png}\\
\midrule
山下? & Yamashita? \\
どうしたん? & What's the matter? \\
ハッ & hahh \\
え? & Eh? \\
「おめでとー」やろ山下～～ & You're supposed to say "congrats," Yamashita～～ \\
空気読めよ～～ & Read the room～～ \\
天然なん!? & Are you an airhead!? \\
おめでとう優子ちゃん & Congrats, Yuuko-chan. \\
あはは & Ahahah, \\
ありがとう & thanks. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{48.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{48.png}\\
\midrule
高橋は空気って読める? & Are you able to read the room, Takahashi? \\
さっきのこと? & Is this about earlier? \\
なんか一瞬フリーズしてたな? & You froze for a moment, didn't you? \\
2年の時同じクラス & In the same class in second year. \\
うん & Yeah, \\
2年の時優子ちゃん進学したいって言ってたから & in second year, Yuuko said she wanted to go to higher education, \\
祝うのがあってるんかわからんくて & so I wasn't sure if it was the right time to celebrate. \\
え & Eh, \\
そーなんや & I see. \\
それで止まっちゃったんか & So that's why you stopped? \\
うん & Yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{49.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{49.png}\\
\midrule
あたしは… & For me... \\
読めるというか読んでしまうな & I can read it, or rather, I just end up reading it, \\
空気 & the room. \\
そっか…… & I see...... \\
ありがとうございましたー & Thank you very much. \\
いつもあたたか & Always warm \\
お弁当焼きそば唐揚げ & Bento Yakisoba Karaage \\
カランカラン & clatter clatter \\
山下 & Yamashita \\
デート断ったんはただ忙しかっただけやって! & The date was turned down because they were too busy, I was told! \\
大丈夫大丈夫 & It's fine, it's fine. \\
嫌われてないですかね… & I hope they don't dislike you... \\
よしよし… & Good, good... \\
上手いことできたな… & I've done well... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{50.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{50.png}\\
\midrule
好きで付き合ってんねんから & We're going out because we like each other, so \\
そんなことないって! & that can't be true! \\
ムミしとこ… & Let's ignore this... \\
恋バナか… & Love talk, huh... \\
私にはよくわからんな & I don't understand it. \\
山下さんもそう思うよな? & Do you think so too, Yamashita-san? \\
え & Eh? \\
ひそ… & whisper... \\
空気読んで & Read the room. \\
空気…… & Read...... \\
山下 & Yamashita \\
読む…… & the room...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{51.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{51.png}\\
\midrule
どこに書かれてる……? & Where is it written......? \\
手洗い絶対に!! & Be sure to wash your hands!! \\
山下さん? & Yamashita-san? \\
カランカラン & clatter clatter \\
あっ & Ahh, \\
いらっしゃいませーー & Welcooome \\
いらっしゃいませーー & Welcooome \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{52.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{52.png}\\
\midrule
やっぱり書いてないもんは読まれへん & I knew it, I can't read what's not written. \\
空気の話? & You mean reading the room? \\
今　高橋にこの話をして & Right now, as I have this conversation with Takahashi, \\
この空間がどういう空気なんかもわからん & I don't even know what "room" there is to read here. \\
混乱してんなぁ… & You're rather confused... \\
んー… & Mnn... \\
山下の代わりに & I'll fill in and \\
今どういう空気かあたしが読んだるわ & do the room reading for Yamashita and say how it is now. \\
え!? & Eh!? \\
うん! & Okay! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{53.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{53.png}\\
\midrule
あたしとおる時は & When you're with me, \\
空気読もうとせんでいいよって空気 & you don't have to try to read the room. \\
高橋…… & Takahashi...... \\
えっ? & Ehh? \\
あたしも読まれへんから & 'Cause I couldn't read it either, \\
小説 & that novel. \\
返していい? & Can I give it back? \\
読んでたら眠くなんねん & I get sleepy when I read. \\
いいよ & Okay. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 5}

\invisiblesubsection{54.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{54.png}\\
\midrule
何して遊ぶか & What we'll play \\
多数決で決めよ～～! & will be decided by majority vote～! \\
第5話 & Chapter 5 \\
おにごっこ & Tag \\
かくれんぼ & Hide and seek \\
おにごっこ & Tag \\
おにごっこ & Tag \\
じゃあおにごっこで! & Hide-and-seek it is! \\
ええ!? & Eeh!? \\
かくれんぼおもろいやん & Hide and seek is fun. \\
かくれたり…見っけたりすんねんで!? & We hide... and seek, you see!? \\
わかってるよ… & We know... \\
でもおにごっこしたい人のほうが多いから…… & But more people want to play tag...... \\
ごめんな… & Sorry... \\
た… & Th-... \\
確かに… & that is true... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{55.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{55.png}\\
\midrule
じゃあ多数決で & Okay, let's decide by majority vote. \\
文化祭は展示で & We'll have an exhibit at the festival. \\
文化祭出し物 & Culture festival program \\
展示 & Exhibit \\
劇 & Theater \\
劇に入れた & Voted for theater. \\
キーンカーンカーン & ding dang dong \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{56.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{56.png}\\
\midrule
あたしはいつも少数派な気がする & I feel like I'm always in the minority. \\
運が悪いのかあたしのプレゼンが下手か & Am I unlucky or am I bad at presenting my case? \\
その気持ちわからんでもない & I get how you feel, \\
私たこ焼き好きじゃないんやけど…… & I don't like takoyaki...... \\
は!? & Haah!? \\
信じられへん!! & I can't believe it!! \\
……っていっつも言われてむなしいから & ...... People always say that, so it doesn't mean anything to me. \\
あるよねーー & So it happens. \\
ねーー & Yeah. \\
あ & Ah, \\
日曜さ & For Sunday, \\
二人で水族館行こって言ってたやん & you said us to should go to the aquarium. \\
うん & Yeah. \\
けど優子と愛梨もヒマらしいから二人も誘ってユミバにせぇへん? & But Yuuko and Airi are free too, so why don't you invite them too and go to Umiver? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{57.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{57.png}\\
\midrule
ユミバか～… & Umiver huh～... \\
ん～… & Mn～... \\
ユミバな～…… & Umiver hmm～...... \\
あんまり? & Not so interested? \\
高橋 & Takahashi, \\
多数決取ろうや & let's take a majority vote. \\
二人で? & With just two of us? \\
ユミバがいい人 & Who wants to go with Umiver? \\
ハイ! & Yes! \\
水族館がいい人 & Who wants to go to the aquarium? \\
はい & Yes, \\
私 & me. \\
すん… & I'm sorry... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{58.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{58.png}\\
\midrule
分かれるに決まってるやん! & Of course we'd be tied! \\
うん & Yeah. \\
だから　二人でじっくり考えよ & So how about the two of us think it over together. \\
水族館はジンベイザメおるで～～ & The aquarium has whale sharks～ \\
タカアシガニも & And king crabs. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{59.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{59.png}\\
\midrule
ユミバ & Umiver \\
ユミバユミバ & Umiver Umiver \\
絶対ユミバ! & It has to be Umiver! \\
プレゼンする気ある? & Are you even willing to present your case? \\
日曜日 & Sunday \\
ジュラミックパーク & Jurammic Park \\
ジュラミックパーク & Jurammic Park \\
ジョース & Jows \\
ジュラミック & Jurammic \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 6}

\invisiblesubsection{60.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{60.png}\\
\midrule
卒業生 & Graduating students, \\
校歌斉唱 & all sing in unison. \\
卒業証　与式 & Graduation ceremony \\
第6話 & Chapter 6 \\
実は & Actually \\
口パクである & just lip-synching. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{61.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{61.png}\\
\midrule
わい & Yay \\
わい & Yay \\
わい & Yay \\
わい & Yay \\
思い残したこと & Any lingering \\
ない? & regrets? \\
ん～… & Mnn～... \\
高橋～～山下～～ & Takahashi～～ Yamashita～～ \\
写真撮ろ～～ & Let's take a picture～～ \\
カシャ & flash \\
卒業おめでとう & Congrats on graduating. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{62.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{62.png}\\
\midrule
もっとみんなと遊びたかったな～ & I wish we could have hung out more～ \\
愛梨受験やったもんな & Airi has been taking exams after all. \\
そう～～ & Yeah～～ \\
高橋とかさー & Takahashi, see \\
ずっと山下とおったやん & was with Yamashita the whole time. \\
え? & Eh? \\
あーー & Aah, \\
そう? & really? \\
そうかな? & Is that so? \\
山下! & Yamashita! \\
デビューしたらサイン頂戴な! & Give me your autograph when you make your debut! \\
ハイヨー & Alrighty. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{63.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{63.png}\\
\midrule
キィ… & creak... \\
ザリ… & thud... \\
開いてるやん & It's open. \\
ゴミ…… & Garbage...... \\
生徒か先生かわからんけど… & Not sure if it was a student or a teacher, though... \\
懺悔していい? & Can I make a confession? \\
私 & I \\
校歌歌ったことない & have never sung the school anthem. \\
3年… & For 3 years... \\
いや中学の時から & No, since middle school, \\
6年間 & these 6 years. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{64.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{64.png}\\
\midrule
音痴やから? & Because you're tone deaf? \\
そう & Yeah, \\
そんなん & that's right. \\
別に…… & It's not like...... \\
そんなことよりもっと & it's that much to care about \\
こういう人たちのほうが… & compared to these people... \\
いや……罪は罪や & No...... what's wrong is wrong. \\
山下は先生が「みんなもっと声出して」とか言ってた時も声出してなかったんやで & Yamashita didn't even raise her voice even when the teacher said "let's do this louder" so \\
めちゃくちゃ重罪やん…… & it's a serious wrongdoing...... \\
山下はそれをあたしに告白して & Yamashita, you think confessing to me \\
許されようと思ってる? & will let you be forgiven? \\
腹立ってきた… & I'm getting upset... \\
そうかも & Maybe. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{65.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{65.png}\\
\midrule
じゃあ罰として & Then as punishment, \\
ここで一人で歌って & sing alone here. \\
い…… & N-...... \\
嫌や & no. \\
それなら今までみんなと歌っとけばよかったやん & Then you could have sung along everyone else some more. \\
なんで歌わんかったん? & Why didn't you sing? \\
告白しただけで許されると思うなよ & Don't think you'll be forgiven just for confessing. \\
みんなは一生山下のこと許さんやろうけど & Even if everyone else never ever forgives Yamashita, \\
今歌ったら & if you sing now, \\
あたしだけは許したるって言ってんねん & at least I'll forgive you, I say. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{66.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{66.png}\\
\midrule
歌え! & Sing! \\
う… & I... \\
歌う… & I'll... \\
歌います! & I'll sing! \\
すう… & inhale... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{67.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{67.png}\\
\midrule
ぼえ～♪ & boeh～♪ \\
光る & Shining \\
山なみ & mountains \\
やさしく強く & gentle and strong \\
たくましくーー & and tough―― \\
ほんまに下手やな…… & You really suck at this...... \\
あらためて… & I'll say again... \\
信じ合いーーー… & believing in each other―――... \\
よしっ! & Okay! \\
許す! & I forgive you! \\
ハア… & Haah... \\
ゆ…… & I...... \\
許された… & I was forgiven... \\
ハア… & Haah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{68.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{68.png}\\
\midrule
高橋は…… & Does Takahashi...... \\
思い残したことないん? & have any regrets? \\
もっと遊びたかったとか… & Like wanting to hang out more... \\
やうこ & Yuuko \\
アイリ & Airi \\
ない! & No! \\
あ… & Ah... \\
そう & I see. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{69.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{69.png}\\
\midrule
別に一生会わんくなるわけじゃないしな & It's not like we'll never see each other again. \\
私は一生会わん自信あるけどな & I'm confident I won't see them ever again, though. \\
愛梨ちゃんとか特に… & Especially Airi-chan and such... \\
山下はそうやろな… & I guess that'd be so for Yamashita... \\
あたしのことも来週には忘れてそ～～～ & You may even forget me next week～～～ \\
どうやろな～ & How will it turn out～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 7}

\invisiblesubsection{72.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{72.png}\\
\midrule
下ネタを人と話すのが苦手だ & I'm not good having dirty conversations with others. \\
第7話 & Chapter 7 \\
とりあえずのっておく… & I'll follow along for now... \\
おもろいですね～～ & It seems interesting～～ \\
高橋さんって遊んでそ～～ & Takahashi-san would probably fun～～ \\
ケラケラ & giggle giggle \\
そんなことないですよ～ & I wouldn't say so～ \\
おつかれ～ & Nice work～ \\
おやすみ～ & Good night～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{73.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{73.png}\\
\midrule
おもんなかったなーー & It was so boriiing. \\
タタン & tu-tum \\
おごりやから来てって言われたから行ったけど & I went because they said me they'd treat me, though. \\
まあ　おなかいっぱいになったしいいか… & Well, I'm full now, so I guess it's okay... \\
いってらっしゃいませ & Welcome, \\
ご主人様 & master \\
今日もかわいいな～　先輩たち♥ & You're so cute today～ my senpais♥ \\
何の話してんすか～? & What are they talking about～? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{74.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{74.png}\\
\midrule
ペラ & chatter \\
えげつない下ネタ & It's some rather salacious dirty talk. \\
別に下ネタが嫌いというわけじゃない… & It's not that I don't like dirty talk... \\
正直そういう動画やマンガも見るし… & To be honest, I watch those kinds of videos and manga too... \\
女の子がかわいいから & 'Cause the girls are cute. \\
けどそれを人と話すのはちょっと…… & But to talk about it with others is rather...... \\
う～～～～～ん?? & Hm～～～～～n?? \\
高橋? & Takahashi? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{75.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{75.png}\\
\midrule
どうしたん? & What's the matter? \\
静かやな今日 & You've been quiet today. \\
とことこ & trot trot \\
体調悪いんやったら休憩する? & If you're not feeling well, how about taking a break? \\
え… & Eh... \\
ご休憩⇒3時間 & Break⇒3 hours \\
¥3000より & ¥3,000 and up \\
(土曜日は18:00までのご入室) & (enter by 18:00 on Saturdays) \\
ご宿泊⇒最大24時間 & Overnight stay⇒Max. 24 hours \\
¥8000より & ¥8,000 and up \\
そ & Is, \\
それって下ネタ? & is that dirty talk? \\
は…? & Hah...? \\
何が? & What is? \\
山下は & Does Yamashita \\
AVとか見る? & watch adult videos and such? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{76.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{76.png}\\
\midrule
見ない & I don't. \\
見ない!? & You don't!? \\
一切!!? & At all!!? \\
えっ & Eh? \\
そういう話になった時どうしてんの!? & Then what do you do when the conversation goes that way!? \\
今　初めてなった & It's the first time it went that way for me. \\
そーいう話する人おらんから & 'Cause no one talks to me about stuff like that. \\
ハッ & hahh \\
あたし…自分が下ネタふられるのイヤやのに… & I'm... averse bringing up dirty talk with me, but... \\
今　山下にふっちゃってる!! & just now, I brought it up with Yamashita!! \\
あああああ & Aaaaah \\
なんなん? & What what? \\
だるいからちゃんと全部話してくれへん? & It's starting to be a drag, so can't you just tell me everything? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{77.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{77.png}\\
\midrule
なるほど & I see. \\
さっきも言ったけど… & Like I said before... \\
私はそういう話したことない & I've never talked about it. \\
それは私には親密な人がおらんかったからかなって思う & I think it's because I've never had anyone that was close and friendly. \\
高橋には親密な人がたくさんおるってことちゃう? & Would that mean Takahashi has of people that are close and friendly? \\
イエーイ & Yay. \\
シンミツ…? & Close \& friendly...? \\
そ… & Do-... \\
そうか…? & does it...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{78.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{78.png}\\
\midrule
プラス思考プラス思考 & Positive thinking, positive thinking \\
う…う～～ & Uuh... uuh～～ \\
～～…ん… & ～～... Mnn... \\
ん? & Mnh? \\
じゃあさっき山下に & Then, does that mean \\
下ネタふったあたしは & by bringing up dirty talk with Yamashita earlier, \\
山下のこと親密な人やと思ってる… & I'm someone Yamashita is close and friendly to... \\
って & Is that \\
山下は思ってるってコト? & what Yamashita thinks, basically? \\
ややこしくてわからん & It's rather confusing, I don't get it. \\
山下　今　3人おらんかった? & Were there 3 Yamashitas just now? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{79.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{79.png}\\
\midrule
いやだから山下があたしを… & No, I mean to me, Yamashita... \\
ん? & Mnn? \\
あれ?あたしもわからんくなった & Huh? Now I don't get it either. \\
まあそれはともかく… & Well, putting that aside... \\
私は下ネタ言わんから & I don't do dirty talk. \\
ペラ & flap \\
助かる～ & That helps～ \\
なんか食べよかなお腹空いたし & Let's eat something, I'm hungry anyway. \\
生乳2倍(※)使用 & Raw milk x2 (※) used \\
※当社比 & Compared to average \\
プリンパフェ & Pudding parfait \\
あ! & Ah! \\
あたしもー! & Me too! \\
この… & This... \\
なまちち & namachichi \\
プリン & pudding. \\
セイニュウ & It's "seinyuu" (raw milk). \\
…ごめん & ... Sorry.. \\
高橋 漢字弱いからな & Takahashi is not so good with kanji after all. \\
うん & Yeah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 8}

\invisiblesubsection{80.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{80.png}\\
\midrule
18歳 & Age 18 \\
女子高生じゃなくなって & I'm no longer a high school girl. \\
19歳 & Age 19 \\
来月20歳になり & Next month, I'll be 20 years old, \\
少女でもなくなるあたしは & and I, who won't even be a little girl anymore, \\
今夜 & tonight \\
とぼとぼ… & plod plod... \\
パアッパア――――ッ & beep beeeep \\
財布をなくした & lost my wallet. \\
ので帰りの電車代がない & So I don't have money for the train home. \\
第8話 & Chapter 8 \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{81.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{81.png}\\
\midrule
しかも靴擦れして足が痛い & And the shoe bites are making my feet hurt. \\
終わってる & It's over. \\
はーーーーー & Haaaaah \\
嫌やなぁ & I hate this. \\
ハタチって… & At age 20... \\
オトナやん & I'd be an adult. \\
高校の時はなりたかったのにな & I wanted to be one in high school, though, \\
オトナ & an adult \\
さむなってきた… & It's gotten cold... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{82.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{82.png}\\
\midrule
19歳の & If my 19 years old \\
カワイイあたしを保存できひんかな & cute self can somehow be preserved, \\
なんか… & in some kind of... \\
SF的な展開で & sci-fi type of scenario. \\
う～～ & Uuh～～ \\
足痛い & My feet hurt. \\
さむい & It's cold. \\
オワ & It's over. \\
うわぁ & Uwah, \\
どろお… & murky... \\
川が & The river \\
汚なくてよかった & is dirty, I'm glad. \\
チリンチリン & ching ching \\
ーーー橋ーー… & ――――hashi... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83.png}\\
\midrule
キョロキョロ & glance glance \\
山下の声…!? & Yamashita's voice...? \\
幻聴? & Is that a hallucination? \\
本物ーー & I'm real―― \\
キキッ & squeal \\
山下 & Yamashita, \\
なんでこんな所に & what are you doing here? \\
運命!? & Is it fate!? \\
ぐうぜん!? & A coincidence!? \\
そんなわけないやん & Of course not, \\
ツイッター見てん & I saw your Twitter. \\
つぶやいてたやろ　悲劇を & You've been tweeting about your tragedy. \\
高橋 & Takahashi \\
財布なくした!!帰りの電車代ないしかも　くつずれしてる & I lost my wallet!! I don't have money for the train home, and my shoe is biting me. \\
高橋 & Takahashi \\
おはよす & morning. \\
ほら & Here. \\
山下…ッ & Yamashita... \\
ありがとう…ッ & Thanks... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84.png}\\
\midrule
いや & No, \\
おかしい… & this is strange... \\
山下がなんの意味もなく迎えに来るわけがない & There's no way Yamashita would come to me for no reason. \\
さすが高橋 & That's right Takashi, \\
わかってんな～ & I figured you'd know～ \\
自慢する人おらんから自慢したかってん & I wanted to brag, and there's no one else for me to brag to. \\
来月 & Next month, \\
読み切りが載る & my one-shot will be published \\
代原で & as a substitute fill-in. \\
おお!! & Ooh!! \\
すごい! & Amazing! \\
おめでとう! & Congrats! \\
…来月? & ... Next month? \\
うん & Yeah, \\
来月 & next month. \\
来月か…… & Next month, huh...... \\
来月なんかあるん? & Is there something next month? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{85.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{85.png}\\
\midrule
誕生日 & My birthday. \\
あ & Ah, \\
そういえばそうやな & I remember now, \\
ハタチ & you'll be 20. \\
うん & Yeah. \\
でも & But \\
まあ & well, \\
山下のために & for Yamashita's sake \\
なるか～～ & I guess I'll go～～ \\
ハタチ & and turn 20. \\
買いたいかな　雑誌 & 'Cause I wanna buy that magazine. \\
そうや! & Oh right! \\
誕生日財布買ったるわ & I'll get a wallet for your birthday. \\
傷をエグるな… & Don't rub it in... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 9}

\invisiblesubsection{86.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86.png}\\
\midrule
なんで? & Why? \\
第9話 & Chapter 9 \\
ランドセル & Your randoseru (elementary school backpack), \\
なんでその色なん? & why is it that color? \\
だる… & What a drag... \\
何回聞かれんねん & How many times have they asked \\
これ & about this? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{87.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87.png}\\
\midrule
いつもあたたか & Always warm \\
お弁当焼きそば唐揚げ & Bento Yakisoba Karaage \\
今日 成人式やん! & Today is the coming-of-age ceremony! \\
なんで山下さん働いてんねん! & Why are you still working, Yamashita-san!? \\
え & Eh? \\
いや別に行かんから… & It's not like I'll go... \\
あがり あがり! & You may go, you may go! \\
もう店長来るし大丈夫やから! & The manager's already here, so it's fine! \\
はあ… & Haah... \\
なんか… & Well... \\
ありがとうございます & thank you very much. \\
時給… & My hourly wage... \\
800円… & 800 yen... \\
ペコ… & bow... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{88.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{88.png}\\
\midrule
山下― & Yamashitaaa \\
成人式行くなら一緒に行こ～ & If you're going to the coming-of-age ceremony, let's go together～ \\
今日 & Today \\
着いたわ!アリーナ! & I'm here! At the arena! \\
けぇへんのかい! & Aren't ya gonna come!? \\
なんかお祝い?で焼肉の券もらったで & As celebration sorta (?) I got a yakiniku (barbecue) ticket. \\
イエーイ☆ & Yay☆ \\
焼肉… & Yakiniku... \\
行くか & Do I go? \\
式はもう終わってるやろ & The ceremony would be already over by now. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{89.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{89.png}\\
\midrule
あ & Ah, \\
山下　来てるやん! & Yamashita, you're here! \\
愛梨ちゃん & Airi-chan. \\
なんで振袖じゃないん? & Why aren't you wearing furisode? \\
あー & Aah, \\
バイトで & I just got here \\
今　来たから & from my part-time job. \\
バイト? & Your part-time job? \\
優子もおるで & Yuuko's here, too. \\
山下ー! & Yamashitaaa! \\
久しぶり～ & Long time no see～ \\
あれっ? & Huh? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{90.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{90.png}\\
\midrule
山下なんで振袖じゃないん? & Yamashita, why aren't you wearing a furisode? \\
…スーツの人も & ... There's people in suits too \\
おるやん & here. \\
まぁ & Well, \\
おるけど & I guess there are. \\
考えたら予想できたやろ & I could've guessed it'd be \\
これ & like this. \\
アホやな 私 & I'm such an idiot. \\
だるいな… & What a drag... \\
なんで!? & Why!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91.png}\\
\midrule
はぁ… & Hahh... \\
山下ぁぁぁ～～～ & Yamashitaaa～～～ \\
え～ん & Eh～nh \\
行くんなら一緒に行こって & You said if you're gonna go, \\
ゆったやんんん～～っ & we'd go together～～ \\
ご & S- \\
ごめん & sorry. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{92.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{92.png}\\
\midrule
はー… & Haah... \\
まぁいいよ　山下やし & Well it's okay, it's Yamashita after all. \\
写真撮ろ写真 & A picture, let's take a picture. \\
あ & Ah, \\
ハイ & yes. \\
愛梨　撮って～～ & Take a picture, Airi～～ \\
カシャ― & flash \\
同窓会来る? & Coming to the reunion? \\
行かん & I'm not going. \\
それはほんまやろな!? & Saying that for real!? \\
来なければよかったと思ってたけど & I felt I shouldn't have come, \\
来てよかったかもしれん & but maybe it's a good thing I did. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93.png}\\
\midrule
あの頃の私がやっと & 'Cause that self of mine from back then \\
高橋に出会えた気がしたから & finally got to meet Takahashi, just maybe. \\
高橋に今度見せたいな & I'd like to show it to Takahashi next time, \\
私のお気に入りのランドセル & my favorite randoseru. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 10}

\invisiblesubsection{94.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{94.png}\\
\midrule
チュンチュン & chirp chirp \\
背景資料集 & Background References \\
第10話 & Chapter 10 \\
ん～… & Mnn～... \\
朝か… & Morning, huh... \\
ピッピッ & beep beep \\
続いてのコーナーは… & Now to the next section... \\
トレンドを紹介する… & Introducing a trend... \\
私もキーホルダー付けてます! & I'm wearing the keychain too! \\
ほら! & See! \\
家にはぬいぐるみもありますよ! & I also have the plushie at home! \\
7:40　大阪 & 7:40 Osaka \\
女子高生の間でもブーム!? & A trend among high school girls!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{95.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{95.png}\\
\midrule
とーっても & It's really \\
かわいいですよね & cute, isn't it? \\
ハヤリのキャラクター! & trending character! \\
ひょうタン & Hyoutan \\
かわいい…… & Cute...... \\
か? & is it? \\
おはようございまーす & Good morning. \\
おはよー & Morning. \\
ガチャ & click \\
新しいリュック買ってん! & I bought a new backpack! \\
見て～♪ & Look～♪ \\
へー! & Heh, wow! \\
どんな… & What kind of... \\
じゃーん!! & Ta-da!! \\
くるっ & turn \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{96.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{96.png}\\
\midrule
ルンルン & boppin \\
かわいいやろ～♪ & Isn't this cute～♪ \\
かわいい……? & Cute......? \\
なんか喜んでる先パイはかわいいが… & I guess it's cute how senpai is so happy, but... \\
たしか今 & That's the one \\
めっちゃ流行ってるんですよね & that's gotten really trendy now, right? \\
そー & Yeah, \\
そー & yeah. \\
仕事のあと遊びに行かん? & Wanna hang out after work? \\
あ & Ah, \\
すみません今日は約束があって & sorry, I have plans today. \\
そっかー & I see. \\
オッケー! & Okay! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{97.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{97.png}\\
\midrule
あ & Ah, \\
おった & there, you are, \\
山下ー & Yamashita. \\
高橋 & Takahashi, \\
おつかれ & you've done your work. \\
バイト & The part-time. \\
なんか取れそうなやつあった? & Is there one you might be able to get? \\
んー… & Hmmn... \\
これ & This one. \\
取れそうやけど & Seems like I could get it. \\
ほんまにかわいいんか? & Is it actually cute? \\
コレが… & This thing... \\
あ… & Ah... \\
このキャラクターは… & This character is... \\
カワイイ　カワイイ　カワイイ & Cute, cute, cute. \\
高橋なら信用できるな & I can at least trust Takahashi. \\
かわいい… & It's cute... \\
よな? & right? \\
コレ & This thing. \\
えっ & Ehh? \\
山下もかわいいと思ってるんや & Yamashita thinks it's cute too? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{98.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{98.png}\\
\midrule
か…わいいな & It's... cute. \\
やっぱそうなんや & I thought so. \\
やっぱそうなんや?? & You thought so?? \\
よし & Okay, \\
取ったろ & I'll get it. \\
えっ!? & Ehh!? \\
チャリンチャリン & clink clink \\
はい & Here. \\
あ & Ah, \\
ありがとう & thanks. \\
かわいいんやんな? & This is cute, right? \\
マジかーーーー & Seriouslyyyyyyy? \\
かわいいよ & Cute yes. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{99.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{99.png}\\
\midrule
ぶっちゃけいらんけど… & I really don't need this, but... \\
山下が取ってくれたわけやしな & Yamashita took got for me. \\
これ持って帰るんか… & Will I take this home... \\
ただいまー & I'm home. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{100.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{100.png}\\
\midrule
トウルー　エンド & The true end, \\
きたんちゃう!? & will I get it!? \\
あ～～～ & Aah～～～ \\
マジでもうムリ　働きたくない & I really can't anymore, I don't want to work. \\
やばい　遅刻する!! & Oh no, I'm going to be late!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{101.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{101.png}\\
\midrule
あ! & Ah! \\
そのキーホルダー買ったん!? & You bought that keychain!? \\
ま… & W-... \\
まあ… & Well... \\
ほんま & Really \\
かわいいやな～♥ & cute I'd say～♥ \\
かわいい… & It's cute... \\
ですね & right? \\
なぜか & Somehow. \\
その頃 & Around that time, \\
山下は & Yamashita \\
かわいいとは…? & What is "cute"...? \\
丸み? & Roundness? \\
大衆にウケるものを… & Something that appeals to the masses... \\
キャラデザ中。 & Doing character design \\
でもそれがわからん & But I don't get it. \\
アマゾンの奥地いくか? & Shall I go deep into Amazon? \\
どつぼにハマっていた & Stuck in a rut. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 11}

\invisiblesubsection{102.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{102.png}\\
\midrule
今日はありがとうございました & Thank you very much for today. \\
大阪楽しかったです & I had a great time in Osaka. \\
お話もできて良かった! & It was great talking to you! \\
実は私… & Actually, I... \\
昔　漫画家を目指していて… & I used to aspire to be a manga artist... \\
そうなんですか & I see. \\
だから山下さんにはがんばって欲しいなって & So I hope you do your best Yamashita. \\
第11話 & Chapter 11 \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{103.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{103.png}\\
\midrule
じゃあ　また & See you later \\
ツイッターで & on Twitter. \\
プシュ――――ッ & psshhh \\
ただいま & I'm home. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{104.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{104.png}\\
\midrule
おーい & Hey, \\
ちょうど良かった & just in time. \\
ビール取ってくれや & Pass me a beer, will ya? \\
だる… & What a drag... \\
バコッ & pull \\
はい & Sure. \\
トン & tap \\
じゃ & See you. \\
お前　漫画描いてるんか? & Are you drawing manga? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{105.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{105.png}\\
\midrule
描いてるよ & Yes, I do. \\
毎日 & Every day. \\
ええやん & How nice, \\
ええやん & how nice. \\
オレが叶えられへんかった夢 & The dream I couldn't make come true, \\
お前が叶えてくれるんかなぁ & will you make it come true? \\
私ギター弾かれへんけど & I don't play the guitar, though. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{106.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{106.png}\\
\midrule
トントン… & tap tap... \\
ボスッ & slam \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{107.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{107.png}\\
\midrule
寝よ… & To bed... \\
カチ & click \\
ずしっ & heavy \\
オレが叶えられへんかった夢　お前が叶えてくれるんかなぁ & The dream I couldn't make come true, will you make it come true? \\
昔　マンガ家を目指していて　だから山下さんにはがんばって欲しいなって & I used to aspire to be a manga artist, so I hope you do your best Yamashita. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{108.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{108.png}\\
\midrule
ム〝～～～ム〝～～～ & mrrh～～～ mrrh～～～ \\
着信 & Incoming \\
高橋 & Takahashi \\
拒否　 & Reject　 \\
応答 & Answer \\
がばっ & rise \\
なんやねん & What the hell? \\
ひいっ & Hiih \\
山下ブレステ4持ってるって言ってたやん & Yamashita, you said you have the BlayStation 4. \\
やりたいゲームあるから明日　山下んち行っていい? & There's a game I'd like to play, so can I go to your place tomorrow Yamashita? \\
飲みかけのペットボトルとか & A plastic bottle I just started drinking out of and such. \\
どう捨てたらいいんかわからん鏡とか & A mirror I don't know how to dispose of and such. \\
いいけど & Okay, but, \\
私の部屋引くほど汚いで & my room is so dirty, you'd recoil. \\
女の子描き & Draw girls \\
メキメキ上達 & Improve swiftly \\
いちごオレ & Strawberry au lait \\
大丈夫　大丈夫　ゲームできたらいいから & It's fine, it's fine, as long as I can play my game. \\
じゃあ　明日行くわ & Then, I'll go tomorrow. \\
銘菓もみのき鰻頭 & I'll be back tomorrow. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{109.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{109.png}\\
\midrule
きっ & H- \\
きったなっ!!! & how filthy!!! \\
引くわ!! & I'm recoiling!! \\
だから言ったやん… & Well I told you... \\
せめて座布団ひとつ分くらい & You should at least make room \\
スペース空けといてよ & for a floor cushion. \\
ゴゴ… & rubmle... \\
別に床にあるもんは & Well, it doesn't matter if you \\
踏んでいいよ & step on what's on the floor. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{110.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{110.png}\\
\midrule
なんで片付けへんの… & Why don't you clean up...? \\
ポイポイ & toss toss \\
漫画以外のことどうでもよくて… & I don't care about anything but manga... \\
片付けてもまた散らかるし… & And even if I clean up, it just gets messy again... \\
そう & Yeah, \\
ネーム未完成 & Unfinished storyboard \\
ボツ & Unused \\
キャラデザ直し & Redo character design \\
漫画以外どうでもいい & I don't care about anything but manga. \\
だから誰かが自分自身を私に重ね & That's why even if someone projects themselves onto me \\
がんばって & Do your best \\
布団が重く感じてもどうでもいいやんか & and makes the futon feel heavy, I don't give a shit. \\
山下ァーーー & Yamashitaaaaaa \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{111.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{111.png}\\
\midrule
この布団 & You should \\
干したほうがいいで & air out this futon. \\
しっけてない? & Isn't it damp? \\
あ & Ah, \\
そういえばずっと干してないかも & I haven't hung it to dry for a long time. \\
干せ!アホ!! & Air it out! You idiot!! \\
アホ… & Idiot... \\
ハーほんま信じられへん & Haah, I can't believe it. \\
どきどきエターナル4 & Heart-racing Eternal 4 \\
はじめから & Start \\
オプション & Option \\
でもゲームはやるんや… & But you do play the game... \\
翌日 & Next day \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{112.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{112.png}\\
\midrule
よっ & There. \\
高橋の言うとおり & Like Takahashi said, \\
布団を干したら & once I hung the futon up to dry, \\
ぐっすり眠ることができた & I was able to sleep soundly. \\
ぐーー & breathe \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{113.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{113.png}\\
\midrule
ぐちゃあ… & mess... \\
片付けんのはやっぱだるいな… & It's such a drag to clean up... \\
描きたい話思いついたし… & I've thought up a story I want to draw too... \\
まあ… & Well... \\
座布団ひとつ分くらい & I'll at least make space \\
スペース空けとくか & for one floor cushion. \\
また来るかって!? & Am I coming again, you ask!? \\
いや　あんなゴミ部屋 & No, as if I'd ever go back \\
二度と行くか!! & to that trash-filled room again!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 12}

\invisiblesubsection{114.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{114.png}\\
\midrule
第12話 & Chapter 12 \\
先輩 & Senpai. \\
きのうシフト代わってくれて & Thank you for taking over \\
ありがとうございました & the shift yesterday. \\
いいよ　いいよ～ & It's all good, all good～ \\
できるだけ多めに入りたいし & I'd like to work as many shifts as possible. \\
え? & Eh? \\
お金ピンチなんですか? & Are you shot on money? \\
やっぱり見てないなー & I guess I haven't seen \\
連絡ノート & the message sent out. \\
ほい & Here. \\
ペラ… & flap... \\
みう & Miu \\
おつかれさまです♪ & It's been great working here♪ \\
18日はみうの & On the 18th, Miu's \\
卒業パーティー♡ & graduation party♡ \\
があります!!シフト入っていいよ～って子は店長に伝えて下さい & will be held!! Please let the manager know if you can take over the shift. \\
今までありがとうね♡　みうより🙂 & Thank you for everything so far♡ From Miu 🙂 \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{115.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{115.png}\\
\midrule
これからは君が一番 & From now, you'll be the number one \\
先輩になるんだぞー & senpai at this place. \\
うっす & Heya. \\
バイトおつかれ & Done with your part-time today. \\
映画 & For the movie \\
レイトショーまでまだちょっと時間あるわ & We still have a little time before the late night screenings. \\
そう… & I see... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{116.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{116.png}\\
\midrule
バイトだるかったん? & Was the part-time a drag? \\
つかれた? & Tired? \\
え? & Eh? \\
なんか元気ないから & You seem kinda down. \\
あー… & Aah... \\
きのう高校の同窓会行ってんけど & I went to the high school reunion yesterday. \\
そうなんや & I see. \\
あれ… & Huh...? \\
高校同じのはずやねんけどな & They all went to the same high school, that's for sure. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{117.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{117.png}\\
\midrule
なんか… & It's just... \\
みんなめっちゃスーツでさ & everyone was wearing suits all around, you see. \\
久しぶりー & Been a while. \\
元気やった? & How are you? \\
めっちゃスーツ? & Suits all around? \\
優子 & Yuuko. \\
結婚して大阪出て行くねんて & got married and is leaving Osaka, \\
愛梨はもうすぐ大学卒業で… & Airi's graduating college soon... \\
っていうか & and in fact, \\
愛梨エグいほど腐女子やったのにさ & Airi used to be such a hardcore fujoshi, but \\
もう全然イベント行ってないって言ってた & she doesn't go to the events at all anymore, she said. \\
へぇ… & Heeh, I see... \\
オタクってやめられるんや & Being an otaku is something one quits huh, \\
呪いみたいなもんかと… & something like a curse... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{118.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{118.png}\\
\midrule
あたしみたいな & There wasn't anyone like me \\
かわいすぎる髪の色の人間は & with a super duper cute hair color, \\
一人もおらんかった & not a single one. \\
ほんまにあたしだけ & It really was just me. \\
それかわいすぎる髪色って思ってたんや & That's a super duper cute hair color to you, huh. \\
先輩もメイド喫茶を辞めて & My senpai also quit the maid cafe and \\
みんなみたいになるかな & I wonder if she'll become like everyone else. \\
イメージ & Impression \\
なんかコスプレみたいやな & It's something like cosplay. \\
あたしはこの髪色が好きやし & I like this hair color, and \\
お店の… & at the store... \\
メイド喫茶の仲間とお客さんも大好きやから & I love my coworkers and customers at the maid cafe, so \\
まだまだ店におる気やし & I intend to stay at that store, and \\
フツーにはなられへんなぁって & I don't think I'll be normal. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{119.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{119.png}\\
\midrule
フツー… & Normal... \\
一人一人に自分の & Each person has their own \\
「フツー」があることはわかってるよ & "normal," I know that. \\
あたしはそれになりたいわけではないのに & It's not like I want to be like that, but still \\
「あたしだけ」みたいなんがなんか & for it to be "just me" is just somehow \\
さみしい & lonely. \\
こんなに人はいっぱいおんのに & For there to be so many people and still be \\
さみしいとか & lonely and stuff, \\
おもろい話やんな & isn't that a funny thing? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{120.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{120.png}\\
\midrule
おもんな & This is dull. \\
カランカラン & rattle rattle \\
くるっ & turn \\
おかえりなさいませ & Welcome back, \\
ご主人さ… & master-... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{121.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{121.png}\\
\midrule
よっ & Hey. \\
山下!? & Yamashita!? \\
なっ… & Wha-... \\
えっ!? & ehh!? \\
山下がかわいすぎる髪色に…!? & Yamashita's now has a super duper cute hair color...!? \\
地毛!? & Natural hair!? \\
染めた!? & Or dyed!? \\
染めたよ & Dyed. \\
高橋の自撮り写真見せて & Having seen Takahashi's selfie. \\
あらーー & My, \\
お久しぶりです山下さま & it's been a while, Yamashita-sama. \\
ども & Hello. \\
ふっ… & Fuhh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{122.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{122.png}\\
\midrule
あはははは & Ahahahaha, \\
何やってるん!? & what are you doing!? \\
おもろい色やと思って & I thought it was an interesting color. \\
おもろいじゃなくて & Not interesting, \\
かわいすぎる色! & super duper cute! \\
な! & Yeah! \\
ほえー & Hoeh. \\
あーーー… & Aaaaah... \\
笑った… & I laughed... \\
ふふ… & Fufu... \\
何かおごったろか? & Can I treat you to something? \\
じゃあ & Well then, \\
パンケーキ & pancakes. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{123.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{123.png}\\
\midrule
にっ♡ & grin♡ \\
オッケー & Okay. \\
ぱたぱた & flop flop \\
ハー… & Haah... \\
まだ笑える & I can still laugh and smile. \\
お待たせしました～ & Sorry for the wait～ \\
ラブ & Love \\
山下 & Yamashita \\
やっぱり高橋は & As I figured, Takahashi \\
笑ってるほうがおもろいな & is more interesting when she's smiling. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
